（世界盡頭）朝聖之旅找伴

睇完wifi巴嘅post，決定咗人生點都要行一次
暫時預定係行法國之路 預計30-40日內行完
Budget 20k 我諗應該夠應付成個行程
有冇巴打想一齊行，旅途中做個伴
始終一個人去安全問題都想搵個伴安心一齊行
暫定係5月中至6中依段時間，如果夾到
時間可以就翻
如果唔係，睇怕我要開始人生第一個毒遊了

小弟應該今年8,9月先去，打算獨行

加油！

巴打加油
希望大家都有個一生難忘嘅回憶

過來人表示獨行會舒服啲
唔使就人哋步速
路上都會自然識到旅伴

有問題上連登問都有好多巴絲行過會答你
期待睇你篇遊記

行過法國，無咩安全問題唔駛驚😂
淨食住夠曬錢有突

今日睇緊巴打你篇遊記
紀錄得好詳細心路歷程，令到自己更加堅定去嘅諗法

我都係以朝聖之路作為第一次毒行，其實比起去日本、台灣可能仲安全～～～

萬一，最後真係要一條友去，唔好退呀！堅持自己想要做嘅事！！

收到 多謝WiFi巴你篇遊記呀
如果唔係睇怕自己都冇勇氣踏出呢一步

連埋機票係唔係預多少少比較好
定係20k夠機票連行程

直接行完就返屋企？
應該都岩岩好夠既
開始行就無咩高消費架啦，睇你前前後後會做乜

打算行完去埋摩洛哥
都係預留返30k隱陣啲

一定要啦😂 摩洛哥我都有去過，唔平

想7-8月

有冇plan下？

窮學生

驚曬死

摩洛哥真係好污糟 ，七月去既話仲要勁熱，乜野都收遊客價。

雖然消費平西班牙好多，但係各方面都差左一大截～～～

呢兩日睇緊機票價錢，搵咗好耐都係around 3千幾
同埋唔知到時行到世界盡頭之後應該點搭車同飛機返香港
求WiFi巴指教

來回三千以下真係可遇不可求，三、四千就可以買

由Finisterre或者Muxia走，都要先坐巴士返去Santiago。

去到Santiago就好多選擇，如果由馬德里飛返香港，坐巴士、火車、飛機都去可以由Santiago 去Madrid ，巴士(ALSA)先訂好嘅話二、三十歐，走之前幾日先買就要四、五十歐，火車又再貴啲。其實坐飛機去邊度都得，坐 ryanair有5歐、10歐嘅話，仲平過坐巴士。

去到邊個網可以訂到車飛 機票
同埋行完有冇推薦去邊度玩下好

ALSA、Ryanair官網可以直接訂，火車、巴士亦都可以經第三方網站買 (eg. GoEuro, Trainline) 。唔記得講，除左巴士，歐洲人好鍾意用 BlaBlacar，類似shared taxi，快啲同平啲。